呢隻連鼠真係好cute cute 點解連登冇？

係咪第三方創作黎？

呢隻灰色+冇茶 唔靚

都得意

唔得意

呢隻係連鼠第一代嚟，後尾改咗版做而家灰色

連鼠唔同咗樣？

今年連鼠差點
定係連狗定連豬太出色？

謝利連摩·史提頓
不如跟老鼠記者出幾個各色嘅連鼠

老鼠記者

原來有combo

豬狗不如

C打有冇連鼠sticker